保就業基金既目的係保住份工，而催員返工既目的係賺錢，點解個智障政府唔直接資助員工幾個月渡過疫情？

到底係保住職位，定係保住員工生計？

邊個話保就業係保住 (打工仔)份工？

保老細緊要過打工仔

邊個話保你
你都戇撚鳩
保老闆咋嘛

從來都係保商家，邊駛理d賤民

宜家都唔補

保住份工但繼續放無薪假，對員工都係0支援，所有錢都用來俾雇主交租

羅智障又再一次以冷氣房思維去幻想香港有好雇主

強積金夠話係保障你

攪咁多野把撚,跟本就要全民派一萬最公道

只係想利益輸送比公司

又保老闆交租了，僱員照樣無薪假